火魔法手足留意

唔好燒出狗命，暫時仲要拎國際輿論。
而家要攬炒靠國際制裁，老土講句要畫面靚。

希望義士可以用自己條命換堆文宣核彈返黎
要定個日字全民舉高雙手上街畀狗殺！
義士死多啲畫面先夠靚，唔好還手啊，還手就中晒計！

燒出狗命都唔會影響到國際輿論

拉

唔係話重點係關節位同重要部位咩
搞到人地頭破血流唔好睇
個啲比衫遮住既位置就最好

希望樓主可以帶領連登一眾阻膠空裝出去畀狗殺
畫面一定好靚 大核！

做乜唔倒左汽油先出火魔

見出完發現唔夠大周圍搵野掉落去燒

我認為現時局勢睇怕都一定要燒死狗國際先有藉口出手調停

利申，唔建議大家燒死狗，我唔想國際出手調停，大家千其唔好搞出人命呀

各位手足
對付狗唔好第一時間掉火球
先掉兩三支火水，等班狗唔敢開槍
再睇情況出火魔法

不推文回覆

9成熟好啦

垃圾樓豬已扑

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

不如傾下而家殺到狗又點啦